包拯係現代 根本就係一個狗法官

淨係 狸貓換太子 一案
已經搵人扮鬼 騷擾證人
之後用比影響後的證人供詞來判案

自己仲係法官,知法犯法

非常時期用非常手段 依家有哂法律咪又係入唔到罪 唔好咁天真啦

包拯係 Sherlock Holmes 果類既故事，只係佢個職位名叫法官而非偵察，查明案發過程之餘包辦埋道德/罪責判斷果部分。你唔好當佢係現代司法制度既官就好。